啱啱邊條撚樣上上下lecture 讀我啲post呀

屌你老母睇完就算啦
你老母仲要大大聲喺度讀
而家朗誦呀？
仲喺度話邊個圈哥呀人少少出泥認左佢

如果你知我邊個 你一定唔敢再讀
你地咪撚起我底吖

原來就係你條毒撚

你係邊條死mk

依鋪真係我上線看著你上線了

sor 讀得大聲咗

再嘈上理工秘密爆哂你啲嘢出嚟😂
15歲喺mxxy屋企